---
layout: post
title: Sortie de la version 6.3
date: 2008-06-26
tags: LFS
---

Ça fait donc plus de trois ans que ce projet n'avait pas avancé. Plusieurs re se sont proposés mais n'ont jamais fait grand-chose. Et pourtant, il y a quelque mois, Jean-Philippe a proposé son aide. Contrairement aux autres, il a commencé contribuer... à tel point qu'il a complètement mis à jour la traduction français LFS.

Voici donc la versio française de la 6.3.

Pour la suite de ce projet, j'espère qu'il va accepter de devenir le maintene officiel de cette traduction... à suivre :)